蘋果日報 新聞 20200208 星期六

蘋果日報 新聞 20200208 星期六

頭條

檢疫假強制
隔離靠自律 專家轟有名無實
肚痛延誤 港男衝關失敗
中港司機 空服員 豁免
闖關人潮倍增
逼爆深圳灣
午夜前趕回港避強制檢疫
男童福建拔喉 入境送院命危
中港司機怕染疫 「小便喺車解決」
隔離營爆滿 確診夫婦同住者留家
衞署隱瞞 灝景灣居民怒轟
公僕轟上級逼參與守營
西貢檢疫中心近屋苑 居民反對
消防海關被徵召巡營
梁卓偉：封關屬防疫首選
人生最後仍遭中共操弄 李文亮死不安穩
全國憤怒 哀悼變炮轟體制
成千上萬內地網民爭取言論自由
未見最後一面已火化 父母遺憾
「八君子」之一 報疫女醫任組長
廣東確診破千 深圳「最毒」
車輛進入須申請 小區封閉管理
穿山甲為「播疫中介」恐涉其他動物
落閘前趕返台 港女生：不知何時回來
珠海發燒 中招男返港求醫
三日前經港珠澳橋 昨增兩確診
周永新斥林鄭「無能無信無德」
香港疫症地圖
港航炒400人 針對機師空服
地勤每月焗放兩周無薪假
否認結業 傳皇悅酒店裁員兩成
或須入公院dirty team
三顧問麻醉醫生劈炮
隔離酒店缺裝備 員工高危
憂有去冇回 促全停飛內地
港龍空姐 罷工保命
近六成反對延長 醫護中止罷工
國泰CEO發電郵疑威嚇員工
鑽石公主號確診升至61宗
隔離港客：等惹菌
世夢號乘客斷藥 食衞局無回音
曾停香港 威士特丹號遭日拒入境
財會取消 警加薪審議無期
新加坡增三宗社區感染
輪口罩三粒鐘 伯伯嘔白泡
婆婆：林鄭基本都做唔到
王維基赴台 百五萬買製口罩機
喪跑百米攞籌 市民仆倒馬路
醫護排隊買罩 「兩個字︰淒涼」
涉堵路12歲仔 投訴警虛構供詞

===============

港聞

盛智文指創新不足 「海洋公園衰食老本」
疑水池太窄 海豚撞傷骨折
女東主遇劫 被綁手腳塞入箱
縱火案多名被告稱遭警逼供
【港故事】肌萎女將「滾」過高山低谷
揸輪椅無礙搵「食」

====================

國際要聞

手執《華郵》宣示無罪 毒舌抨擊政敵
特朗普報復彈劾 即查拜登之子
共和黨人冀特朗普停止吹噓脫罪
華府年度早餐會 賴清德坐最前排
氣燄更盛 料行事將無視憲制
布蒂吉格 桑德斯同稱贏艾州

===============

兩岸要聞

與特朗普通電 習死撐疫情受控

==============

國際新聞

歐美熊蜂遭熱浪「誅九族」
失播花粉重要角色 恐釀糧食危機
海水暖化 沙甸魚體形大縮水
美軍擊殺阿蓋德分支創辦人
芬蘭新手爸獲近百日侍產假
斯諾登爆料拍檔獲巴西撤控
印度男美使館內姦五歲女童

================